有冇人有鳩達be water張gif圖

即係佢一嘢爆開曬啲人走佬嗰張圖

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推

Be vapour
人間蒸發

多謝

Hit and run

Be water 先 bye

鳩達實在係走得太前